其實现在可以考慮下跟SoftBank 個profolio 建倉

大家點睇？有無人硏究開孫正義同佢d投資？

收皮啦死大陸仔

SoftBank 關大陸mud 事？

Show Blocked User - 今朝未屙屎

樓主係大陸仔??

孫正義係日本人，block mud 7?

我係香港80後

我知，所以咪問緊條友屌d乜野

現 vs 现？

完全唔知𨳒d乜⋯⋯ 可能以為中文名就係大陸人

Apple 自己auto 字jei, 一個名就𨳒人大陸仔⋯⋯

係咁嫁啦 ching，講翻正事啦

軟銀集團(SoftBank)在對Uber和WeWork等投資減記後，預期截至3月底止財年，將錄得經營虧損1.35萬億日圓

別人仆街我入市

其實好多都值得參考，睇佢gei 思路，連登仔唔係話要建立香港嘅創投基金Mei?

收皮啦 大陸仔

死返支那啦

呢度係咁 你唯有日後check下先出

iPhone4 用到11 我未試過會auto 出簡體字

可能有個Frd 鐘意用殘體掛

你講番兩句CCP 嘅壞話我諗大家先可以繼續討論

天滅中共，全黨死清光。全黨下一代生k胎，夠毒未？

Hide Blocked User - 今朝未屙屎
屌你老母 連登規矩都唔撚跟 學咩人討論
玩你既單機連登啦殘體狗

Blocked

又一隻支那狗露底

明啦明啦 想寸日本仔呀嘛
明呀 廢物